【願賭服輸】如果今晚唔係3:2

我（漆黑裡緊張的碰撞）從此不再在連登開post，講得出做得到

關我撚事咩，屌你老母

講到明邊場先啦 唔係嘅話到時你話講緊樓下場友誼波都得

睇我上一個post

膠我都費事派

跟幾草野

All in 啦，破唔破產就睇呢次

知啦，唔洗又開po牙

cashed

如果今晚唔係3:2 你就算唔開呢個post，我量你都會改名換姓甚至潛水

不會改名

3:2

豬左我$40

你on9

屌哂你三個老母

樓主係我結拜兄弟 你唔想要料就躝

講得好

樓主 一生平安

求你再開求樓主打救世人

勁

樓主ho ball

lm

痴線 好撚勁樓主

學生哥户口輸咗幾場得翻200，真係跟咗

bin c

多謝哂樓主，買左30

樓主屈機

睇唔到 求多一場

勁到

有神

3：2

屌你老母邊撚個得閒理

大家唔好介意 波台啲on9係咁

岩

咁你又入波台做乞衣？